其實英國係歐美第一個撤僑國家！

英國一早叫中国內所有英國人撤離,

唔叫香港係因為香港有百幾萬british nationals, 搞唔掂

但其實香港d鬼佬都會走